性慾好難控制 尤其long d緊

可以點

食雞？

打J

Sex cam

call g 、 打J 、 切

叫條女Sex cam 利申成日都係咁

點解決

叫g

Cyber sex

不停打
一有性慾就連打3次
一定唔會再叫到雞

連打3次街都冇力落

呢招係唔係好好先
隨時連拎起電話叫上門雞都唔夠氣

搵男人出火
唔算出軌

pm me